點解有咁多港豬…

其實我覺得你反唔反對條例都好
都應該欣賞香港人努力咁爭取
而唔係講埋呢d咁冇良心既說話……

呢d人第時俾人捉撚左唔好喊

呢啲人唔使捉都會自動返大陸
港豬真係太多，費撚事理佢哋

港豬實有 但一定唔夠今日遊行既人多
唔需要太上心

唔好同呢啲人勞氣